[潛水]想考padi ow

黎緊5月會有大約兩星期假期，
一直都好想潛水，
平平地想香港考，
各位巴打有無推介？

潛水冇前途潛乜撚

考黎去玩下 睇下海底世界啫
唔一定要有前途嘅

咩都講前途，
你都應該幾悶吓

巴打有無興趣5 6月先一齊學?

你打香港潛水SEARCH會有好多 價錢都唔會相差太多,我自己係出外學

潛行世界

Naui教練

我係Padi 教練
有興趣可以TG我